請問會員 #259331 伴讀小書僮近況如何?

半年前有狗喺你門口 之後捉左你
我突然諗起 好想知你是否安好

推

尋人post 好快沉我都開過

屌，p牌推唔到

Hello